可以一直見到女神，做成世工具人又點話

只要可以見到佢

有事先見，平時忙住俾人屌

服完兵役你就俾人一腳踢走㗎喇

我女神好純
唔周圍撩男仔
唔搞嘢
我唔准你侮辱我女神

我相信唔會有服完嘅一日

咁你慢慢做傻仔啦